香港人睇完被跳樓既片有咩感受?

：習慣了 (情緒一早被港共玩爆了)
：依然憤怒、傷感

老實講：一直以黎都係被自殺，點解而家要等到有片被跳樓先憤怒。我可能開始無左情緒，只係想諗香港日後仲有無出路，點先有第二個轉折點。

喪盡天良

請真
一開始睇完我係冇感覺

但係當我發現自己咁嘅時候
就知道我已經中咗政府同黑警一直以嚟嘅奸計
佢哋不停做衰嘢
到真係有大獲嘢發生都會令人冇咩感覺

同自己講唔可以咁落去
之後就開咗個whatsapp 周圍share同埋討論
拎令團火出嚟

唔好下下跳樓都屈人
就係成日鳩屈先搞到人無感
公信力都無埋

今晚食咩好?

好撚迷失...

日日做文宣

Exactly

一句講晒：香港人係唔會同班人渣客氣

好嬲，但可以點？

嬲完 聽朝準時返工

唔應該習慣, 希望大家搵返團火

迷失

嬲，跟住下一步？

正常人應該唔會反轉個身，腳向天咁跳樓掛？

睇圖個窗口係放好高又好扁
俾人推都叫哂救命啦

好嬲 but so what?

而家香港人咩都做唔到

一句講晒
贏左區選，輸左香港

香港人，反抗